fifa18 pro club招人

招任何位置
歡迎新手老手踢 開心波
現有2個成員 st cam
希望有6-7人
踢2130-2345
有意留telegram/psn

Psn:AntonA_Ho

你地幾點打 我唔太鍾意開咪有無問題

@BigPiggyBreadBread

ok

psn?